泛民左膠收9皮，200百萬票失幾多我哋唔care,我哋係要政府答應所有訴求

泛民左膠收9皮，200百萬票失幾多我哋唔care,我哋係要政府答應所有訴求